[無人睇？] ViuTV 行多步 (2018 下半年節目巡禮)

應該無人睇緊。

劇集 - 身後事務所、已讀不回
綜藝 - 返鄉下、最熟悉的陌生人、KB 玩泰國

都好似幾有趣

tvb連新海誠都買唔到番黎

TVB嫌貴呀嘛

無哂日劇?

BTW 係「ViuTV 跑多步」先真

連登仔一見唔關世界盃事就唔撐，viu真心陰功

啲劇幾吸引

連宮心計都推到幾個 post
就知好多人仲睇 CCTVB

最熟悉的陌生人 應該幾多洋蔥位

應該係
不過見到有之前《日本 72 小時》個 Gladys，希望佢唔係只識講好 QQ 啦
(話時話 Gladys 唔係已經過咗 CCTVB 咩？可能係之前拍落)

搵杜文澤再拍野啦

走佬去台灣世界盃未開始已經做完
到而家仲係重溫第一名

走佬去台灣真心正

不過d 名可以改好d 囉

我係睇完呢個post 先睇返節目巡禮重溫
返鄉下 ： 仲以為真係返去中國果d
最熟悉的陌生人：就咁睇名又係唔會想睇

返鄉下太多素人
係得袁彌明夫婦果part 有興趣
火雞姐可以試睇下做成點
其他真係麻麻

劇集咁多講死同鬼
之前已經有VR 驅魔人同「鬼」探
而家兩套又係呢d 題材
打入唔到一家大細市場
除非你話唔想同tbb 爭呢舊餅
如果唔係拍d 大眾化d 巴題材啦

之前杜生FB提過話11月再同viutv合作
唔知係咪又旅行

唔會睇